點解冬天特別想食野....

有無絲打可以煮野俾我食
最好餵埋 (˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

食狗屎啦屌你老母

再嘈我報串你請槍

搵美心啲工場啊嬸煮畀你食

我黃絲嚟喎

好撚好笑

你四季都特別想食

係 好想食女😭